做過機場呀鴻小吃你問我答

做果時year1 都過左幾年
但應該大同小異 我做開水吧
水吧同廚房係一齊 所以都知大概環境
亦都做過愉景灣酒店水吧同bartender
都可以問

利申 扮工好悶

做果係咩生果 果欄有無得賣

收皮啦傻仔

屋企廚房幾大

喺北角未有人識未有星嘅時候已經幫襯
最初都叫又平又好食
之後多咗人識嘅時候越整越求其
有次要多隻成$6-8嘅滷水蛋加料
佢以為我睇唔到掉隻白烚蛋落滷水浸下就比我
肯定滷水蛋賣晒佢就搵我笨
隻白烚蛋拎返上嚟都上唔到色
攞星之後更加唔好講
連滷水鵝望落都淺色嘅
一睇就知浸唔夠